27/7 元朗民意已定，唔撚需要有人拎黑警不反對

而家係民間唔信任黑犬， 連警字都唔配，到時唔好預有人幫

亦唔好有人拎身份證去搞，民間自發清鄉黑